有冇人覺得啲馬後砲撚好煩

真高手既話可以唔洗睇

但馬後砲個啲出黎認屎認屁有邊個唔識

根本大家都唔知未來會點
好似今次咁
冇人知係大回調定直程係股災
有人揀SH因為信未來5年10年不斷會長牛
如果只係回調咁依班人咪贏

相反如果係股災大跌 咁止賺/止蝕咪贏

好啦 當真係大跌股災啦
成日話高位賣咗 等低位再撈返 諗到好完美
咁點為之低位 係咁跌你又敢唔敢入

成日話等見明顯轉勢先入
好啦當大跌完 開始反單
咁你又點知係係真係回升轉勢
定係 只係假升一兩下再跌過

真係回升第一日 你會以為只係假升
到第二日 第三日 第四日.....
原來先發覺已經係 真係轉勢回升 已經大遲

根本上係大跌個陣敢入貨既人
個份勇氣好值得敬重
依啲錢抵佢地賺

高手既話可以無視
但成班忽然股神
馬後砲講理論 其實有邊個唔識

利申返先： 唔知未來會點
所以止賺咗一半倉走人

「好似今次咁
冇人知係大回調定直程係股災」

喂大佬，你唔知姐
唔好講到我地個個都唔識分

彪哥好波
一句說話串到樓主一橦都無

第一句就講咗真高手唔洗睇